［突發］霍金現身香港！

未入已經知係咁

悶

第一次睇就話好笑姐

第一個就好笑，做第二個就。。。

幽默感呢家野....

呢個好笑啲